放假個人應該輕鬆下 但竟然驚第二日要返工

一到星期日就訓到自然醒
訓醒開始倒數今日得返十幾個鐘活動時間
然後成個下晝到夜晚就倒計時
打機又好 做運動又好
得返十個鐘....八....五.....三.....
然後又要早少少訓
驚習慣咗2日自然醒 第二日會難起身
到返工就諗起個假期做過d乜

做咗五日野，明明係放假個人應該要放鬆吓
但個心情仲係處於緊張狀態
個個禮拜都係咁 人都癲

明顯係份工好大壓力 轉工啦

明明每個星期最期待放假
偏偏到放假又驚第二日返工

有幾多人會鐘意返工咁痴線

太大壓力會病， 當你驚下一日要返工，

就應該要辭職，份工唔岩你

返工最期待放假, 終於到咗星期六又覺得好悶, 悶到有啲想返工, 但星期日一諗起聽日真係要返工又有啲悵然若失

當做到manager級果陣 好多野要顧住 電話好似24小時on call咁

有星期六日番都話好呀
我又要輪shift 放得日半
放假有時街都唔想出

放*

自小學讀書年代已經係咁

我都係輪shift既工
咁啱依個月全放星期六日咁解

好耐未試過連放星期六日了
上星期復活節都係得平日補假

想退休

試下返工做野唔好太上心,放假個人會舒服啲

5天工作已經好幸福

唔想上心 但要集中精神做 錯咗會比人屌

依份工莫講6日 5日半都即刻走

好想辭職

之前份工完全唔會驚番工
但而家果份就成日諗番工要做啲乜
一到星期日就睇住啲時間好快咁過咁唔捨得

番工好想放假 但放假果陣會自不然諗起番工既野